[單車]買部摺車做下運動

budget: 2000左右
睇過d post 都係推薦dahon 060 / solar mini pro
有無巴絲有其他介紹?

如果原本有部rb, 賣左佢換部摺車踩會唔會好不智?

goobee bike 算啦

strida?
最近都想買部摺車

留rb好過啦, 做腳車就話買摺車啫, 用嚟做運動緊係踩架爽啲㗎啦, 摺車好難俾得返rb嘅剛性你

有時因為懶,rb 搬出搬入有d 麻煩

carry me
夠細

Dahon囉

ht060好快會換車，大改又唔值，主要係個T字形手把太窄，坐落去會縮埋膊頭，一換又要連頭管買。
我建議最平又全原裝料都夠用既係sp8.

信用卡單車 夠重夠辛苦 練體能一流

利申 rb

sp8同sp18係咪都差好遠?

樓主 我屋企有部dash p18
小改 噴左油
當初買返黎代步 玩玩下就無再踩
有興趣既話留tg 1k比你
放係屋企都係無用

8 shifts 同 18 shifts

普通踩下單車徑,係咪8shift 都夠?
應該好少會踩馬路